《徐時論》會否摺埋？ 港版國安法通過之後，老徐的心情如何？ 當準備移民的時候才了解的事情。

#徐時論 #移民 #香港人自處

《徐時論》會否摺埋？
港版國安法通過之後，老徐的心情如何？
當準備移民的時候才了解的事情。
如何培養小朋友的自制力、閱讀力和寫作力？
｜徐時論
20200703

徐時論 TsuisTalk
125K subscribers

《徐時論》會否摺埋？港版國安法通過之後，老徐的心情如何？當準備移民的時候才了解的事情。如何培養小朋友的自制力、閱讀力和寫作力？｜徐時論

***********************************************
【港版國安法等同向全球宣戰，從慈禧太后向列國宣戰說起，揭示獨裁者是如何思考及決策的。｜徐時論】

請按：

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com